一人幾個屋企人討厭嘅壞習慣

成日搵啲嘢頂住個櫃門，要攞嗰陣話佢頂住晒，會話返你搬走再攞唔得咩
問佢地啲嘢放喺邊，永遠剩係會籠統咁答你，例如喺廚房問佢啲密實袋放邊，會答返你喺廚房
仲有好多禮貌上嘅嘢，喺街大聲講電話講到鬧交咁、出街嗰陣講嘢單單打打等等

我老母仲搞笑
問佢啲野係邊
佢話「係你面前！」

但面前係成大個廚房
再問佢就話「係！你！眼！前！」
一係就話「係你手到呀係咪要拎埋俾你呀？」

根本唔係答緊你 佢覺得你唔知係你錯

老豆成日出街唔帶鎖匙,每次都喺我打緊機嘅時候先返嚟要我去開門

沖完涼會好有手尾咁關熱水爐
利申:儲水式